be water? 長期抗爭? 笑撚死

根本香港人就未準備好搞革命
收皮啦

blocked 上一頁

Block

去到今時今日都係圍下衝下丟下雞蛋
細路仔lur地
收皮啦 咁樣想要民主

請善用起底功能

直到2047

連青人 (連登驚青走人)

食屎，縮返入你老母卵巢啦。

唔gur就做場好戲黎睇下啦撚屌

你係個肥佬，俾人打鳩完就去睇醫生啦